一個人偶爾暈低、失去知覺，其實係有咩病？

幫朋友問 因為醫生話暈低有好多原因 所以佢都唔知真正原因
我朋友係女性，中學到依家廿幾歲期間，試過三次暈低失去知覺幾秒，每次都跌到成身損哂
佢聲稱暈低前會feel到頭暈，之後好快就會失去知覺，然後好快就會自己醒番
醫生check哂血壓、抽血、驗尿、照x光，都唔知咩事，
唯一醫生解釋就係血壓有d低，但正常都唔會低到失去知覺咁嚴重。
有冇連登巴打知道，或者懷疑係咩病

我之前都試過一次 以為自己就死得

耳水不平衡？

迷走神經昏厥
其實好常見，特別係後生女

認真，醫生都做晒檢查排除其他原因
你覺得連登仔可以全能到隔空診症？！

最驚係一D有危險性既地方暈, 就仆得街, 例如廚房，月台

迷走神經昏厥 上網search左病徵，應該係